{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019163",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 26HOTEL"
    },
    "text": "宿は総客室数29室で、近くの電車駅としては4号線ボムゲ駅と4号線ピョンチョン駅があります。韓国語を含む言語での案内サポートを提供しており、連泊、早期入室、土曜日、日曜日、祝日連泊を利用する場合、追加料金が発生することがあります。一部屋あたり1台の車両駐車が可能であり、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。イベント本店は2004年12月31日以前のみ出入りが可能です。客室紹介にはラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス及び枕、パンパンなサウンドと大きなTV、HDMIでTVとPCをつなぐことができる機能、ヒンペル換気扇で快適な空気を提供し、各客室には暖房温度設定システムが設置されており、1部屋につき1台の車両駐車が可能だということです。払い戻しポリシーは、予約金を入金した後、入室予定日の前日18時までにキャンセルした場合、10%の違約金を課します。パーティールームに関する規定によると、パーティールームの予約時には保証金5万ウォンを入金してから予約が確定し、追加人数は現地決済後に入室できます。また、パーティールームに入場する際には、予約したルームのドアロックパスワードが提供され、基本什器類(3段皿、ケーキ台)が提供されますが、飲食物類は別に用意してこなければなりません。また、入室したパーティールームの中には人数のチェックと安全を考慮したCCTVが設置されており、パーティールームでは外部の食べ物(出前料理)や酒類を持ち込むことができます。ただし、パーティールームは禁煙区域ですので、喫煙摘発時には退室措置が取られることがあります。さらに、広い地上および地下駐車場が完備されており、バレットパーキングサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の近くには4号線のボムゲ駅とピョンチョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には言語サポートが含まれていますか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語を含む言語での案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊や早期入室、土曜日や日曜日、祝日連泊を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、連泊や早期入室、土曜日や日曜日、祝日連泊を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "イベント本店に制限はありますか？",
            "answer": "はい、イベント本店は2004年12月31日以前のみ出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス及び枕、パンパンなサウンドと大きなTV、HDMIでTVとPCをつなぐことができる機能、ヒンペル換気扇、暖房温度設定システムがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約金を入金した後、入室予定日の前日18時までにキャンセルした場合、10%の違約金を課します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約にはどのような規定がありますか？",
            "answer": "パーティールームの予約時には保証金5万ウォンを入金してから予約が確定し、追加人数は現地決済後に入室できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "パーティールームには予約したルームのドアロックパスワードが提供され、基本什器類(3段皿、ケーキ台)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "飲食物は持ち込みできますか？",
            "answer": "はい、パーティールームでは外部の食べ物(出前料理)や酒類を持ち込むことができます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームは禁煙区域です。喫煙摘発時には退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、広い地上および地下駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 596
    }
}